【集思廣益】支那狗可以點反制裁美國佬？

1. 限制美國人移民中國
2. 限制美國人兌換人民幣
3. 限制美國人用人民幣結算
4. 限制美國人在中國開設人民幣戶口
5. 限制美國人來中國升學
6. 限制美國人購買華為和小米手機
7. 限制美國人在淘寶、天貓等進行網購
8. 限制美國人使用微訊、微博、抖音、百度、支付寶等高科技
9. 限制中國國民申請美國綠卡
10. 限制中國國民到美國購買任何資產，包括買樓
11. 限制中國國民到美國升學。
我覺得美國佬今次真係仆硬街！同我哋鬥？呸！

美國佬嚇到瀨屎未

食哂全地球既草令美國人冇草地曬太陽

習近平智商咁高 邊係我地呢d垃圾會撚到